名宿:阿根廷下場可以考慮休息美斯一場，留力淘汰賽

6月22日訊 近日，肯佩斯在接受采訪時談到阿根廷國家隊的下一場比賽，他表示或許可以考慮讓梅西休息一場。

他說道：“在目前的情況下，我認為讓梅西休息一下並不壞，或者讓他自己發聲，告訴大家他可以休息一場。

此外，談到梅西依賴症時，他表示：“如果你讓梅西離開這支球隊，會發生什麼？我們為什麼不讓他離開，組建一支沒有梅西的球隊呢，看看那些 在俱樂部裡的優秀球員是否會更加出色呢？”

“所以說，不可能找到一個取代他的人，如今你找不到第二個梅西了，但你可以訓練出一支沒有世界最佳球員的球隊，糟糕的是，也許梅西在這裡 ，其他人很難發揮出自己的特點。”

“他已經完成了自己的選擇，他很想這樣做，但是隨著時間的流逝，他有些累了，但不能否認他盡了一切可能為國家隊贏得榮譽。”

仲有再下一場

唔出可能贏

直接登機

贏左仲出唔出

唔出邊個入波豬隊友

阿古路